韓式芝士熱狗算唔算完美屌打左港式腸仔包

芝士正到

邊度有得食

唔識食先食韓國芝士

On9仔先食